連登仔如果想回家，都唔好返高登呀！！

返uw condom個啲啦
垃圾應該去垃圾桶

大把人冇ac扮晒野話唔想返

留返個場俾佢地玩啦